各位想趁今次GME發達又害怕既人諗一諗 你將會決定你的未來

2021屠殺華爾街邪教組織香港組
GME 股滅之刃：Gel之呼吸 💎🙌🚀SH殺鬼隊👹

各位想趁今次GME發達又害怕既人諗一諗
你諗下你本身都已經係窮人
再輸幾多都係窮人啦 係咪?
when you got nothing
you got nothing to lose.
捫心自問 不margin我地仲有咩野可以輸?
今次SH到尾
你既人生唔再係日日返工被老細叫你做野 被同事睇唔起你無錢 被老婆女朋友仔女睇唔起你無錢
過著朝九晚五 日日加班既日子 結果得到那可憐一點點工資 這工資就是你老闆榨取你的成果
現在你遇上可能唯一改寫人生既機遇 你可以選擇唔再被榨取本來屬於你既時間金錢
正所謂if you cannot beat them, then join them
今次GME逼空事件就係佢地出現左BUG 有空位比你地加入佢地一份子 人生幾何 華爾街精英唔係咁容易入到!
今次係萬中無一既機會比你join them.
輸左大不了繼續返牛工 過著豬一般既生活 同而家有咩分別?
贏左既? 歡迎你開始有進入名流社會既門檻 有錢人同窮人分別係邊度? 係膽識
雖然呢個世代口上說無階級觀念，可是你想一想很多人行為上不是表現出來了?
竹門對竹門 木門對木門就是例子了，你睜開眼睛睇下名門望族係咪都係娶有錢老公/有錢老婆?
佢地世世代代唔洗窮落去
你既SH唔但會改寫你既命運 同時都改寫緊你下一代既命運 同時改寫緊你伴侶既命運 同時改寫緊你家人既命運 雖然唔一定能夠成為名門望族，但你起碼有機會使用得來的金錢去成為名門望族。
來個簡單數學加減計算
睇下你要打幾十年工都搵唔搵到咁多三萬?
而家同你計算
當你香港窮人1年3萬
1股買起你1年時間
1股100美金
100美金買起你1年時間
10000美金買起你100年時間
有句名言 一寸光陰一寸金
時光寸陰 恨錯難返
如果你用呢筆錢SH 你可以奪回這些被資本家榨取的時間
SH時間相比你一生時間 算得幾耐?
你寧願龜縮係後面 唔敢付出風險 去做奴隸一生一世
定係付一萬美金 去買起你僅有的一百年時光?
而家你手上有兩種藥丸 藍色藥丸和紅色藥丸
各有不同的結果
一 繼續打工 為資本家做牛做馬 出血出力出汗 世世代代為奴 不過同你而家做既有分別咩? 係無呀 你依然係一個奴隸 被榨取時間 金錢既奴隸 然後渾渾噩噩過日子
二 付出你既少少美金買進GME賣一股三萬 過著無憂無慮既生活,選擇去加入資本家(有錢人) 去榨取那些不敢冒險既人(paper hand)
然後世世代代世襲同一身份地位，社會地位，站在有錢人世界top 1%上面，榨取那些下面99%不敢反抗既傻散，要知道呢個世界係殘酷，呢個世界富者愈富，貧者愈貧，99%財富在1%富人手上，1%財富在99%窮人手上。
相信在場各位大部份係貧
難得一次黑天鵝主動找上我們，選擇我們
而家我們要主動去選擇做富者定貧者，我們必需知道黑天鵝是罕有的，若是錯過了，等待下一次機會，你已經年邁老去了，還有機會嗎?
你走到人生終點，瀕臨死亡邊緣，你腦海中浮現人生跑馬燈，你會盼望你腦海中出現的是精彩奢華既人生定係勞勞碌碌枯燥無味既返工生活?你想要生活或者人生?
不少人說GME只是一場賭博，說32875是一種妄想，也許在互聯網時代之前，我也會說這是妄想
可是現在是2021年，機構的數據一一列出在美國交易所名單上面和不少官方網頁，難不成還有造假嗎?
若是的話，那當我是錯信美國了。
還有不少人在post 分析文 一一引用官方數據，你還可以說這是妄想嗎?
現在互聯網時代，信息流通量高，散戶人民的力量不再是渺少，難得一次各方合力挾空
驀然回首 望下你老闆比你既工資 你想唔想改變?想改變就選擇

希伯來書十一章：
「信是所望之事的實底，是未見之事的確據。」

大部份現代人都接受西方數理邏輯教育，對於憑信心堅持無乜經驗，所以好多人抗拒信仰，認為無可驗證。

如果上帝出現喺我哋眼前，咁就唔係“信”佢存在，係“知道”佢存在，但上帝一直透過好多事物側面啓示左好多蛛絲馬跡俾我哋有信心

我用一個例子：

依度有個食物盒
有人話裡面有食物
但無人見過係咪有

你摸一摸周圍，係熱既
你聞一聞，係有食物香氣
你拎起，裡面係有野既

但係，你永遠無辦法100%確定裡面有食物，直至你打開佢

喺你打開之前
認為裡面有食物
係有理性同感性既判斷
依個就係”信“

佢分兩個部份講

先講左喺$40-50
當中多空之間既角力原因

第二部份
講好多數據都指向緊一個SS好大機會發生既日期
2021年3月19日 星期五

1）XRT股息結算
佢概要地講左HF會寧願平倉都唔會俾股息

2）期權結算日/四巫日
有大量既期權結算，當週（3月15-19）會有機會進一步股價上升，一個又一個call爆煲引發GS

3）Fail to deliver 21日結算期限
大家都知道2月24/25/26 HF借左3300-5000萬股票沽空GME，以導致一直能夠將GME壓價。大家都明白依d極有可能係brokers印出嚟既股票(naked short). 而依d股票係需要靠平倉還既，否則就係犯法。SEC對一般沽空散戶既限制係三天之內要還。但對沽空機構則係21日內要還。2月26，往後數21日，就係3月19日。

4）3月19既其他股票既看跌期權有相當多
猜想就係HF擁有好多其他股票既看跌期權，到期日係3月19，即係用黎對沖萬一3月19冧市既損失，咁點解3月19會冧市呢？

5）3月19之後有Gme既財報，可能成為一個催化劑

TLDR.
SS是不可避免發生的，只是一直被HF用多種方式押後。以上種種數據都指向一個日期，相信多頭都會聞到血腥味入場大賺一筆，依個多頭同散戶雙贏局面係可預見的。筆者相信3月15-19會見到SS既機會相當大。

有人攞the big short出嚟講。的確有好多相似之處。

當年雷曼都係覺得混次貸既product低風險高回報，仲唔借爆佢？個product揚左出去，間間bank都借爆。點知盤數其實係垃圾，層層疊咁一層冇左全棟仆街。

今次沽空機構就係睇中game stop會破產，咁沽空佢啲股票咪可以做阿偉屌你老母唔撚洗還？結果好多人沽爆佢。點知遇著ryan cohen轉型+DFV睇中個盤擺上wsb。

結果，當年機構將盤屎扔晒比散戶，只有1個機構既高層坐監，無數散戶破產無家可歸。今次真係唔知仲會點，繼限買後沽空機構/hf會唔會將gme short positions撈埋其他product賣比不知情既散戶（而家應該唔合法）？

而家散戶可以一招破萬法：SH。沽空機構必須付出代價。冇total loss既覺悟同佢搏過既paperhands/淡友可以企埋一邊先。我地是生是死都唔關你地事，我選擇相信自己既dd就有為此負責既覺悟。我都相信到而家都堅持緊既兄弟們唔會輕易放棄。佢沽得落去既我就夠膽接。

當年bet on樓市崩盤既人都係比人笑傻鳩的。但佢地堅信自己既dd。

講咁多做咩 跌到40蚊果時你唔叫入？

空頭同long side大戶私底下傾掂數 展現人間有愛、 空頭拖息唔還拖到2046、電腦大爆炸空頭唔洗還貨呢d 情況我地討論黎都冇意思, 冇人證明到會唔會發生.

E+ 都係揸緊個信念信呢d情況唔會發生繼續SH

同埋澄清下換手率同平唔平倉冇直接關係。

turnover rate = trade volume/average float
左手交右手都會計turnover，只係之前short ladder嗰陣volume太低所以turnover都低

即係量升，換手自然升。只係過往大規模平倉個量一定大所以換手一定大。但倒轉就冇因果關係，換手大唔代表平倉。

例如：前幾日上200咁高換手率+價升量升，會唔會係平倉？

睇daily short volume cls地高就知唔係，空頭沽盡壓住個價所以量升換手升。
平倉=量升價升&低daily short volume

已all in 多謝樓主點醒我

邪教不斷有人入

其實冇必要好似傳銷咁宣傳, 問心啦, 有幾多個真係SH, 個個都諗住撈完底出口術, 水人入市炒高佢, 然後自己Day trade走人

不過如果真係有閒錢既, 我都唔會阻止你掉落去撈底等拉升

幾時ss會唔會ss無人知
但係唔投機注定無得發圍
加入得依個賭場就揸緊信念
你可以話我地直頭係傳銷咁
唔係點叫做邪教
無錯結局依家無人知
打開個盒就知邊個無著褲
我用一年錢賭一百年錢 值
歡迎加入殺鬼隊

on9

有錢的人，可以投機；錢少的人，不可以投機；根本沒錢的人，必須投機

好撚煩 靜啦

TLDR

唔需要社工理解
買左既係要知道SH 2隻字既真正意思
我已經ALL IN左全副身家再借錢再ALL IN
一係寶馬山一係寶福山

講笑姐最多輸左咪辛苦D還左佢再黎過囉
社工唔洗擔心我

GameStop加持 正股驚閪 越跌越溝

以為個個做社工 呢度無人擔心你呀柒頭
係想屌柒你又水人接火棒咋
你咁有信心咁自己靜靜地贏咪得囉 做乜要咁落力叫人買?

正阿32857

同一個位輸兩次, 真係唔該驗下腦

是但啦 你賺啦 我唔想賺

樓主有心 時間會證明一切

有冇諗過 已經錯過咗YOLO時段

岩啊，社你老味hi咩，你班傻仔你死你事咋

其實預賭錢心態
舊錢預左total，其實無問題

最on9係有班人呢樣籟果樣籟，
你去澳門買大細
輸左會唔會屌人?

我有錢唔賺關你撚事牙

呢個post 真係做多左
變到好假膠......

我真係成個月坐到瞓唔到 唔敢上黎睇

唔係用閒錢玩 晚晚擔驚受怕 咪傻閪囉

就算佢SS都唔夠退休
利申：SH

寶馬山變寶福山

我都賺夠啦
想多d人一齊賺
所以先叫你地sh gme
一齊財自

到時黎寶福山上柱香囉

寶福山都唔平

點解咁多GME 痴線佬

咁金鐘m記集體

咪再害人啦

5點就入1球玩下

遲下我就可以進入上流社會了

入左兩球貨 (堅)

問緊你做咩依家先講喎,你依家先知哩件事?

Lum巴

我allin左都未話訓唔到，做乜咁驚

貼一貼倉加強sh緊手足既信心先

你講緊乜野

醒下啦你地

GME正能量

升呀

邪教

光明頂

咪就係